新手健身

有冇師兄一開始健身個陣上網學但姿勢成日唔岩
有咩辦法可以自己矯正 無朋友係身邊教

問其他c a

有辦法，拍片問人